強烈建議警方在聽日記者會測試橡膠子彈會唔會致命。

咁鍾意做測試，不如叫警察搵個散仔驗下聲稱不致命的橡膠子彈會唔會致命!

5/8 有外個記者俾警犬用橡膠子彈顔射 連登竟然冇見過